侵侵：“我不會參加就職典禮”

條5毛account 幾識玩
得閒retweet下football NBA baseball 體育野扮正常account
真正做野就係支共大外宣

美利堅特別行政區

因為到時都無就職典禮

咁佢點連任?

去既隨時變鴻門宴
比人清算

登基大典